前CIA首席偽裝師 教你如何變裝易容

仲有唔好犯電影嘅錯誤 例如係商場偷野嚟變裝

雖然兩條片好多嘢都未必用得著 但參考下都無妨
例如平時瞓醒個陣石仔塞鞋頭、繃帶綁膝頭去改變步姿
塞嘢入牙齦改變個面型
係屋企練成37秒內一路行一路變曬裝等等